Petyo知道韋伯斯特在多佛的懲戒歷史，但沒有按照法律要求將這一信息提交給馬里蘭州警察培訓和標準委員會。 第一個通過保護被指控行為不當的警察的法律的州也可能是第一個廢除該法律的州。 奧維塔·維金斯2021年2月9日|華盛頓郵報 
 調查人員希望檢查與被指控違反榮譽準則的學生有關的多年紀律記錄。 據《華盛頓郵報》2021年2月9日報道，弗吉尼亞軍事學院拒絕讓調查人員在律師不在場的情況下采訪學員和教師 
 接下來的一個月，李被納入績效改善計劃，根據她的訴訟，這是她五年多來受到的唯一紀律處分。 她報告了前任主管的性騷擾，在薩曼莎·施密特於2021年2月8日《華盛頓郵報》發表後不久就被解僱了 
 ProPublica和阿斯伯裡公園出版社(Asbury Park Press)查閱了245份警察工會協議，以找出專家認為可能浪費納稅人的錢或妨礙紀律程序的樣本條款。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 NFL通常在實施潛在的紀律措施前等待法律程序結束。 酋長助理教練布里特·裡德遭遇車禍，兩名兒童受傷 
 對他們來說，由於缺乏制度支持，甚至是紀律處分，性侵的創傷可能會加劇。 詹姆斯·溫斯頓和其他大學體育明星一樣，被洗清了強姦罪名羅伯特·西爾弗曼2014年12月22日 
 但是，“適當的紀律處分”的含糊其辭正是禁菸令令人恐懼的地方。 新奧爾良大學的禁菸令是徹頭徹尾的BS |Chloé Valdary | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 這所位於弗吉尼亞州紐波特紐斯的學校補充說，“聯邦法律禁止我們報道大學的紀律處分。” 邁克爾·戴利| 2014年10月3日|每日野獸 
 6月中旬會議的目的是討論NFL的紀律處分。 事實核查週日秀:9月14日|PunditFact.com | 2014年9月14日 
 在13起導致特工受到紀律處分的案件中，這通常意味著諮詢。 2014年8月26日，一場發生在部落土地上的槍擊事件揭露了聯邦調查局的野蠻行為 
 在一個正常的孩子身上，最明顯的特徵莫過於把別人置於自己的紀律體系之下的衝動。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 被要求在陸軍預備學校教英語的嚴格的、紀律嚴明的老師。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 這是一個人用來填滿四旬齋飯盒的方法——這是一種紀律，就是說，它是為了讓人受一點傷害，而它確實是這樣。 工作和娛樂的圖書館:管家|伊麗莎白·黑爾·吉爾曼 
 苦難並不總是懲罰性的; 它有時是一種紀律，旨在使好人脫離罪惡。 大英百科全書，第11版，第15卷，第4片|各種 
 他們很少在態度上專橫，但大多使用一種有說服力的語氣，而不是紀律。 猶太文學章節|以色列·亞伯拉罕